[打手]屌你熊仔頭d片真係好撚高質

新片

由以前真係仲係中學雞果陣睇佢d片
睇到宜家出黎做野 都仲見到佢地係news feed已經好開心
差唔多十年唔知有幾多鐘意既youtuber淡出左

新果批只係日日當youtube係facebook咁拍vlog當一條片
連ming仔都開始奶共拍大陸vlog
個個都係去食去大陸玩 個個都淘寶開箱 個個都打機片

係得熊仔頭咁堅持套套都係有劇本既短片/短劇
就算拍得幾差幾爛 大左可能覺得已經無以前睇咁好笑 點回塘都好 我都會睇曬

Emoji好撚好笑

今次真係有返之前既味道

最後emoji 將段片由5分升做9分 屌喇星中到

今次的確高質，好過拍埋晒啲所謂「有深度」嘅短劇

一見到佢嘅片有番自己間房同係張床到講野 就好有親切感

今次幾好

最尾大笑，好耐冇試過睇佢片睇得咁開心

可能我心情唔好
睇完完全為攞共嗚而共嗚
唔好笑

加油巴打，女死女還在

或者仔死仔還在

做咩鳩？好好笑？

無啦啦撩交嗌小心我串錯死你

依啲9gag嗰啲都有講啦。。。

係幾好笑

賭聖嗰part 好撚好笑

痴線comment冇人話唔鐘意
但係負皮數仲多過正皮

因為負皮嗰啲多數都係冇睇過